Epic的虛幻引擎平臺為MetaHuman項目提供了技術框架。 2021年2月11日，與Epic的超能力者創造者Stan Horaczek一起創造的可怕的現實數字人 
 在這種情況下，ORCAA沒有評估工具本身的技術設計。 審計員正在測試招聘算法的偏見，但沒有簡單的解決辦法 
 但在這些技術和戰略步驟之外，教育工作者應該努力發展一種安全、友好的文化，讓個人可以表達他們的殘疾，併為他們的需求辯護。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 他說，這需要更多的技術實施，預計將在2月底前完成。 為什麼來自加州AG的一條關於全球隱私工具的推特會讓公司們手忙手亂呢 
 週三，阿靈頓學校將這一數字增加了近一倍，讓大約200名職業和技術教育專業的學生回到教室。 亞歷山大市公立學校確定開學日期; 阿靈頓拒絕效仿漢娜·納坦森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 有幾次，要麼是因為他們忘記了，要麼是因為他們有技術問題，他們直接連接了，我們可以看到他們。 索尼遭遇第二次黑客攻擊? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野獸 
 這是通過不懈的技術進步實現的。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 當多種來源和類型的信息(人力的、技術的、開放的)結合在一起時，優秀的智力就產生了。 中情局探員評估:《國土安全》有多真實? 2014年12月15日|每日野獸 
 他閱讀有關電影的技術期刊，經常出沒於電影院和電影製作公司。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 但這些都是技術解決方案，不太可能單獨引發抗議。 夏普頓回憶華盛頓特區反對警察暴力遊行中的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 陶西格以一種巧妙的方式獲得了這種休息，他的手感是絕妙的; 但他從不讓你流淚。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 在實踐中，我們發現大量的技術學習進入大學階段。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 與此同時，如我所說，還將進行一項專門的技術訓練。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 也許，除了陶西格之外，沒有人能像他那樣完成如此多的技術研究。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 她的作品充滿了生命力和力量，她的觸碰表現了她對自己的自信和她的技術知識。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性